9月8要人 9月8要人 9月8要人 9月8要人 9月8要人 9月8要人

成個熱門一個行動post都無 如果大家係咁撚嬲就俾啲行動力啦屌 叫春話自己好嬲好嬲 場運動會贏咩

依家開始開咩post麻煩你全部都要做活動宣傳

叫春post 戰術post 技術post 加埋宣傳9月8

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

9月8要人

推推推

推

一定出

必到！

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

要留意個颱風由海南島回頭
路徑好大機會係香港南邊經過
尋日雨勢已經唔同級數
7號最近香港，唔建議7號有活動

集氣，大家比多點文宣要撐到十月

推 必到

7號請到ATM撳錢轉美金

Tui

Push

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

908

幾驚冇哂行動post
一定出
點都出
十號風都出！

推！

push

831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

全部人放上自己Ig, Fb

8/9美國領事館

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

推呀

借位

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

推呀屌！

push

pish

98 98 98 98 98 98 98 98 89 98 98 98 9 89 89 898 9 898 98 9 898 9 898 982139012893012849038549467598741234712748912嵂崎9832占岫汴光床系峽屎竹炊氾壬仙沙當為乃末九丈灸屎劣劣杯朽叛口

GOD SAVE US

辛苦一眾考官7號要幫機場重考

幫推
練定歌🇺🇸

9月8要好多好多人